非哺乳期乳腺炎 有圖 慎入

2019 11月右胸開始有粒硬嘢
今年4月做手術
開咗5cm大嘅傷口
埋口後撻疤好核凸
前後洗傷口都洗咗3個月
都未叫好得返曬時(仲要洗下傷口)
就到左胸腫痛出事
去睇c+照完先知原來兩邊胸都有事
9月入院咗幾日 插喉管做引流
同食醫生開ge抗生素
又試過中藥同針灸
搞到而家都成2個月
都未好得返
最近個胸ge情況仲越黎越差
會膿腫穿窿流血
個胸搞到我好困擾 好灰
有無絲打有醫生介紹

好恐怖祝你早日康復

屌你咩
哩d外科野睇中醫

有冇長期病 糖尿果d?

肥仔波？

好慘
肯定好撚困擾
祝早日康復

睇西醫搞唔掂未睇中醫

咁可能辛苦到覺得咩都想試下掛
不過絕對唔撚建議囉分分鐘d中藥有份搞到嚴重左

無糖尿 但有精神病 最近停咗藥

lin頭無事 女

Help push

係咩驅使你睇中醫

即時睇私家普通科再上專科 唔好再拖
負擔唔到就睇急症博排專科
再講一次 唔好再拖！

睇多幾個醫生啦早日康復

西醫度有個姑娘話其他病人睇中醫食完藥之後d膿清咗

停藥可能關事問多兩個醫生啦

有睇專科啊

精神病？

思覺失調

唔係專業人士俾唔到咩建議你...唯有老土啲講句加油
始終心理狀態愈好，抵抗力同身體治癒力都隨之愈好

所謂既硬塊…係咪真硬塊…定假硬塊

點分真假

隻奶穿左

你睇醫生𠴱野，真係睇醫生，定睇假醫生

仲有冇食其他藥？

唔係癌已經好好彩，醫生就無啦，但我祝你早早康復啦～撐住啊！！！

想點啊

無啦

咁你有冇定時覆診先得咖？
醫生見到你搞左成兩個月都係咁
冇理由唔幫你再check!

去私家啦屌

唉 唯有咁諗多謝你

個個星期都有返去覆診啊

我可唔可以用口幫你啜走啲膿

醫生叫你停精神科藥？定係你自己停？
btw同意最好快啲搵專科睇，唔好拖延

絲打本身乳頭都係咁大 定 發炎先咁?

有乜理由咁既樣仲唔轉介專科

好嚴重喎老細
有冇檢到咩情況
幫你唔到
祝你健康

咁你同醫生講啦

呢啲實有圖 我屌

好撚核突

自己做西醫都叫人去睇中醫個姑娘好打極有限

有冇試過從飲食入手？例如煲老火湯等等

師兄加油

幫絲打推

人地標題都寫左有圖慎入 仲成班comment話依啲就有圖 有啲連登仔都幾犯賤

希望樓主快啲好番

一個西醫姑娘點會叫個病人食中藥清濃啊
一係你夠鐘食精神藥無食，搞到自己以為真係有姑娘叫你咁做
一係就睇咗個垃圾西醫請咗個無牌姑娘(<1%)
建議你睇過個醫生同準時食精神藥

你係女？ 你對波個樣咁有趣

放上LIHKG有咩用...

個撚個文盲

好嚴重咁 我睇唔明第2張圖係點樣形成

蓮蓬lin

中環柳漢榮 快啲book 佢好專業

屌你

收下把口啦

希望樓主可以盡快搵到夾嘅醫生快啲醫好

個啲咩日本透明膠水膠布
成日整到傷口都係用佢

洗傷口，保持清潔，有咁多細菌生膿，結焦要有段時間

細菌感染會敗血症死人㗎！

會唔會係呢個病？

咩都做唔到 但希望你早日康復🙏🏼

佢最好嘅地方係用個時消毒 同埋液體等佢乾
有時用膠布會唔準個位 反而仲易有菌 爛肉

我老母都試過
呢啲係好難受
希望絲打快啲好返！

加油啊會好快好番

推

睇返西醫啦

你老母對波都好有趣

有無種菌？
私家定公立睇？

朋友去睇私家專科，唔洗開刀，可以用針抽膿

無轉介去政府乳腺專科覆診？

😤

加油，take care

Take care! 下次踢波唔好飛身剷草慶祝

條仔個口有毒

試吓旺角 陳耀敏醫生！
好細心而且經驗豐富 希望絲打快啲好返

Jed thx

仲有無食抗生素，個人衛生習慣如何，去邊洗傷口？

b定c?

上網睇左陣應該幾大鑊

要有耐心同聽醫生講，一定會無事既！

認真問 你開刀前個粒硬野有幾大？
同埋會唔會痛？會唔會慢慢變大？

因為我都有粒野...但係幾年了 size好似無變過

利申巴

睇科婦

建議入政府醫院做全面檢查
長期感染發炎，有機會導致組織病變
即係有機會變成癌細胞
如果未病變，就更應該盡快治癒被免惡化

利伸：做醫療嘅

所謂既硬塊係咩黎？

尖沙咀美麗華，羅嘉寶醫生

好明顯係外科問題喎，中醫一定冇用，情況愈黎愈嚴重既話我覺得要入醫院搞

事實上皮膚野西醫真係會講出口叫你試下中醫（因為未有根治方法）

但依啲分 泌野都搞唔掂個醫生係邊到考番嚟

下世醒目啲

早日康復

每日keep住做運動啦絲打
認真
每日做一粒鐘以上運動
見字飲水正常排汗排毒
正常飲食多菜少肉低鹽低油低糖
一個月後
包你不藥而癒

換過個醫生啦
有冇做種菌同組織化驗啊

冇理由食兩個月抗生藥都冇好轉格
認真 去換過個婦科睇

中醫唔會有野搞得掂

乜撚野唔好再拖
佢本身都睇緊幾個醫生啦
手術都做埋唔通係普通科同佢做？
其實樓主都有醫生跟開，我唔明上連登問中學生意見係咩玩法

如果佢有醫生跟開都搞成咁
咁佢醫生係咪都拖緊佢症？
樓主係咪要轉醫生？

佢又私家又手術
唔似一個跟緊喎
人地仲識自己轉中醫喎
即係佢發現唔對路都識自己轉
洗我地提？

公立開刀好差，以前喺公立做過乳房小手術，達疤真係好核突，又爆線，後來有買保險去私家檢查個醫生都話點解個疤可以咁大條絲打你都係睇返婦科醫生啦，好似有個叫黃婷婷婦科醫生專睇乳房，你可以睇下

點解個傷口 唔埋口
同情

絲打 真心你咁嚴重一定係繼續搵西醫先
如果呢個西醫垃圾就搵多一兩個睇
中醫可以好返調理時先再睇
做手術洗傷口同有疤係好辛苦同唔靚
但總好過你一直流血流膿 影響到你生活
疤 其實又有幾多個人會見到
自己身心健康舒服重要得多

起底見到你之前有病宜家又有事
你上連登開post除咗想求醫生介紹
我諗你都想聽其他人點睇你嘅做法
希望你會聽下我同上面有啲巴絲講啦
祝你快啲好返

help push

多謝你

邊幅圖有乳頭啊

唉 你咁講嘢㗎

點有趣法啊

我上網都有睇到話敗血病 真心驚啊

errr 唔覺似係lo

有種菌 之前有金黃葡萄球菌 而家無
公立睇 我而家都係用針抽膿
但好似好慢 抽極都抽唔完咁

有啊 一直睇緊ge就係專科啦

食咗兩個月抗生素 仲繼續食緊
唔覺自己好乾淨無潔癖囉
之前去乳科中心或者賽馬會門診嗰啲

越睇越灰

我都係驚你get錯或怪錯醫生/姑娘，因為好多人都會咁樣理解錯醫生講嘅野。醫生唔會解釋太多，只會俾個指引你去做，但好多人就誤解咗醫生唔想幫佢/教佢做其他野，加上你有食精神科藥物可能會更容易理解錯誤。
但好肯定西醫喺未醫好你個病之前絕對唔會叫你試中醫野。如果你個病已經醫好，你話想搵神婆幫你延長條命個西醫都唔會阻止你。

應該可能有5cm直徑咁大掛
因為我目測開刀個傷口係咁大
所以我估粒嘢咁大
會痛 無印象有無變大

痛嗎？我見我睇ge專科度都有男人睇
希望你無事

發炎🤔

有種菌啊
原本嗰啲位有好轉
但又生咗啲發炎嘅位
好反覆
呢啲應該係外科

我撻疤唔係一條 係三角形咁 多謝妳

咪撚信中醫呀！！呢世都咪撚信！
全部中醫都係鳩吹架！呃人揾錢嘅偽科學黎，配合中藥自圓其説。

乳科醫生寫信比精神科醫生話轉藥
精神科醫生無轉到俾我 直接比我停

其實醫生應該無拖我症
佢好用心醫我 放假都返黎睇我
應該係我自己身體差
抗生素都幫我唔到
佢有建議我做手術 我拒絕咗
因為經歷完第一次手術之後
唔想再經歷多次
第一次手術一刀(圖三撻疤)
我已經接受唔到
何況今次醫生話起碼三刀
我個胸會花曬
我驚我會崩潰
同埋洗傷口都要預起碼半年至一年去洗
我唔知點兼顧洗傷口同返工

婦科黎講 我睇開聖保祿方敏豪醫生
但我冇睇過乳腺炎
我只係做一般婦科檢查
你有需要可以搵下佢
祝早日康復

女lin頭 係咪ban得？
btw祝樓豬早日康復